繼續開會！日本3月10日開會整理出緊急對策第2彈 續開會整理4大方針

1. 防止感染擴大，整備醫療體制。
2. 對應臨時休校所伴隨的問題。
2. 對應工商業活動的規模縮減、雇用問題。
4. 訂定即時反應事態變化的緊急措施。

緊急対策、4本柱の具体化指示
3/7(土) 18:43

具体化係邊

點解尋晚香港「水晶之夜」一定係國際線大講特講

Twitter有外國議員留意到琴晚香港人半夜被大屠殺

正式宣布 尋晚係香港嘅水晶之夜

開會日期